政府回應818遊行 指要平靜之後 先會展開真誠對話

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

即係幾多人行出嚟都唔會理啦
正仆街

早知今日 何必當初

回不去了 屌你老母

雖然都估到
但我屌佢老尾二百萬人浸到腳都巢哂皮為咩

究竟係邊撚個搞到而家唔平靜
你69一早話撤回加道歉咪乜事都冇囉
嗰五個人都唔會自殺死，嗰個女仔都唔會爆眼
係都要搞咁撚多嘢
搞到而家咁

呢班撚屌仆街陷家剷落地獄啦

威脅我地？

政府的「當一切平靜之後」 = 清算所有提出問題的人之後

算吧啦佢 又喺度講埋啲廢話

明明係政府令到咁多人出黎，仲可以講返叫人唔出黎先對話

170萬人又ignore呀
dklm

無對話嘅需要
你回應五大訴求就得
講得清清楚楚我地要啲乜

今日係做比國際睇
而家好平靜 請立即對話 你仲等咩？

你一日唔回應，一日都出黎行

ok, 美國佬做野

邊撚個想同你對話？

問佢：你覺得今日好唔平靜？

noted with thanks

Dklm

打完風先痴膠紙

即係冇嘢好傾

明明今日出來遊行嘅人都係同國際社會互動緊
政府班高層仲係覺得市民今日係威脅緊佢

on9

好撚大個官威 威迫巿民接受無能政府管治